【二戰納粹德國同意大利結盟嘅下場】意大利擬簽署初步協議 加入中國一帶一路倡議

意大利擬簽署初步協議 加入中國一帶一路倡議

意大利政府官員周三（6日）表示，目前正磋商一份初步協議，計劃加入中國一帶一路倡議，促進貿易。

意大利經濟發展部副部長傑拉奇（Michele Geraci）表示，如果意大利在中國國家主席習近平3月下旬訪問期間簽署協議，有關協議不具無約束力，只是初步框架。他指，現時仍在磋商諒解備忘錄詳情，目前仍未知會否簽署，又強調備忘錄並不是合約，沒有承諾和義務，也不代表會撥出資金。

傑拉奇在記者會上提到，習近平將於3月22日至23日訪問意大利，首天會到訪首都羅馬，之後轉到西西里島首府巴勒莫（Palermo）。

有指美國不滿意大利有意加入一帶一路倡議。傑拉奇指，未見到華府有任何不滿跡象，強調意大利政府的目標是要協助企業營商。有意大利外交人員向路透社透露，羅馬受到中國施壓，要求簽署諒解備忘錄，但提到即使達成共識，協議也只會是「空盒」。

黃禍

即係話到時候就會做反骨仔

德國係一戰同意大利結盟架喎師兄，德國一戰後先變成納粹主義，唔知唔好亂作標題喎

........

唔識都可以google下掛

中共先係納粹
意大利係共產黨

中共同北韓而家走緊納粹黨條路

個標題同內容有乜關係...二戰中日戰爭前期本身都係德國係東北提供物資俾中國，美國則提供物資俾日本。不過後來德國被打瓜佐美國又俾日本反咬一口先變成美國打日本啫...講到德國二戰唔係同歐洲打而係打緊中國咁..

啲冒牌手袋、山寨跑車可以進軍意大利市場

強調備忘錄並不是合約，沒有承諾和義務，也不代表會撥出資金。

即使達成共識，協議也只會是「空盒」。

咁簽黎做咩

意大利當年是邪惡軸心國之一

...

讀下歷史或者上網搵下資料先講啦

搭雞棚
一帶一路個名臭晒
支國需要啲出名國家撐場
意大利扮下嘢又無損失

任何國家癡埋意大利，都會仆街收場。
納粹德國，殷鑑不遠

等睇意大利完美發功，拖冧支那

支持意大利 痴邊個死邊個

豬隊友意大利係結束二戰最大功臣

二戰後期 意大利係入返同盟國

呢班意粉係沙漠到用最後既水資源黎煮意粉
有d 咁既隊友 , 睇路呀

所以歐盟一定唔成大器
大大個意大利喺到後欄放火

即係打下飛機
最初支那都同美國簽左好多MOU
之後先比Trump屌完一大輪黎
因為簽左MOU都係唔使做

有意大利我可以肯定中國會收皮

意大利一戰係協約國陣營呀，大佬，唔識好心唔好9up